> Cette documentation est en construction et soumise à modification. 

Intégration
-------------------
L'histoire d'une composition simple afin d'appréhender les concepts de base de Caméléon.
* readDir.pa
* replaceString.pa
* jsonTweetToCsv.pa

Composition
-------------------
L'histoire de la génération d'un site web à partir d'un ensemble de tweet en JSON.



